市民促派兩萬 陳茂波：有分歧

節錄

市民促派兩萬 陳茂波：有分歧

陳茂波

【本報訊】財政司司長陳茂波下月底將公佈財政預算案，有市民昨向陳茂波建議可提前提取四分之一至三分之一強積金在疫情下應急，但陳茂波拒絕，指強積金原意是希望市民退休時有保障，「如果因面對短期困難而拆鬆，政府會有擔心」，寧從其他方面想辦法。

預算案無意撤辣或推租管

陳茂波昨日出席港台節目《眾言堂》聽取市民對預算案的建議，市民提出多項訴求，但陳茂波非即時拒絕，便是顧左右而言他。有聽眾提出預算案全民派兩萬元，陳茂波竟指社會對「派錢」意見有分歧，政府需要綜合平衡。

面對樓價飆升，不少市民只能。。。。。。。。

有市民擔心本港人口老化問題。。。。。。。

分你老母歧
分期就有 分期還錢呀正苦

幾多人因為肺炎失業/破產自殺/病死
叫你回水已很好了

收富人遺產稅 高收入稅

屌你老母選習近平都有分歧啦

分你老母 派錢啦垃圾

拎自己錢又唔俾
派錢又唔俾
新移民出雙糧就識

市民贊成加税
市民反對派錢

究竟呢個市民係咪茂波自己
FF出來嘅分身,自問自答

分你老母

派錢會有分歧

分歧派2萬定3萬?

咁加稅呢？

700萬人贊成,1人反對都係有分歧, 有咩政策係冇分歧嫁, 唔好講垃圾啦, 大把人等派錢吊命嫁

白痴嫁？邊撚個會同錢鬥氣嫁

派錢會有人反對？

’有人‘話要加稅就冇分岐

我要派3萬呀屌你老母

我係藍人支持警察
支持派錢💪🏻💪🏻💪🏻🙏

有咩分歧 你唔想派咋話
支持照派錢 睇下到時仲有無分歧

你老母同你就有分期。

你老母被狗屌就冇分歧

李嘉誠可能反對

無分岐喎 好齊心呢件事 直頭團結社會 派咗先講

咁派三萬

加稅就「有人提出意見」
派兩萬就「有分歧」
笑撚左 thx

同政府有分歧

我都唔贊成派兩萬

應該派三萬

都話分佢老母咩

唔要錢嘅舉手

分歧喎邊個唔鐘意錢呀屌你老母

係條街到訪問市民
應該唔會有人有分歧

黃藍紅都贊成派錢啦
分歧係佢自己？

屌你老母 還我mpf 還我血汗錢

個分歧就係兩萬咁撚少

反對個2個市民就係777同波波

分歧你老母，

快d派曬d錢佢好過送錢上大陸

我係紅營架
禾都支持派錢派啦鵰你老毛

市民：派兩萬
廢波：有分岐

市民（林鄭）；應該加稅
廢波：有市民建議加稅

屌你老母九唔搭八

屌你老母 食屎啦 買抗疫野唔洗錢呀 派錢啦你老味

500萬人拎都係500億
唔派錢講唔過去

2萬嫌少
30,000 thanks!

分你老母歧，派錢啊

候選人得一個 投黎做乜

如果有兩萬
再去中埋肺炎
兩萬五

有人搞分錢大遊行 政府都唔會阻止呢類遊行

分兩期，每期一皮我ok

係回水

純粹睇下邊個係25仔
投反對條撚樣應該掉左落太平洋餵鯊魚

笑死

我要埋誠哥個份

可能覺得兩萬太少

點分歧？？
數據呢？？

做下戲都要掛

D藍絲都開始叫緊派錢

on撚9 屌你老母

回水先啱，屌你老母

分你老母歧
分期都唔得呀
速磅呀

支持有分歧既人身體力行罷攞

咁1.5萬囉

無腦兼夾蠢可以做到香港政府嘅高官嘅最佳例子

你話哂事咪算

比番啲強姦金我算啦

建制派市民促派兩萬
市民陳茂波唔想
共官陳茂波表示: 有分歧

派完啲錢 基層咪又係洗番落誠哥到

冇分歧，因為一定係支持多嗰個數

Siu lan jor

咪就係

個分歧就係派兩萬同派十萬

其實除咗林奠佢哋 有邊位香港市民係會反對派錢

藉口都搵個好啲啊 屌你老母都戇鳩鳩嘅

咁都好過倒落海
益班工程公司

向年薪10萬以上高級公務員及垃圾會議員徵收150%薪俸稅，以體現共渡時艱

我係香港市民，向財政司建議所有行政會議會成員只出最低工資一年

忠誠反對派啫

聽講果票佢自己投

國安法有分歧又唔見你唔做

派錢應該係黃藍都agree嘅德政

係 回水好過啦

係
黃：我唔拎咪益哂d藍屍，拎左去支持黃店
藍：依d係我應得既，點解唔拎，相信政苦

樓主pin this

對香港政府仲有咩期望

一筆過兩萬先唔好講咁多，其他再傾（但共府派完錢就唔會想再傾）

我同波哥有分歧

條仆街好撚弱智 政府好似周圍都處處針對香港市民咁 十足啲八婆搞小動作成隻烏蠅咁嗰度郁下你呢度掂下你，係死都唔撚肯順下你意take care下香港人咁有無咁撚大仇口啊仆街

同共慘黨有分歧

原來有人唔想要錢, 哦... 係呀...

加稅無分歧
派錢有分歧

李嘉誠點會反對

分歧係一批叫派一百萬、一批叫派兩萬！

係徵收去年薪金總和的150%作為薪俸稅

某波:加稅收到，派錢有分歧

還錢啊屌你老母

派錢啦仆街靠你地班狗官死人腦唔通有好政策咩，留d錢係庫房咪又係起大白象工程、送錢益支那、養你地班狗嚟咬香港人你地諗少啲衰嘢已經可以當被六合彩

強積金跟本就係打劫

我就唔贊成派兩萬

應該至少派五萬

係
自己反對自己

波叔話 有分期
分幾次派呀

呢條友出名涼薄
唔派錢之餘仲叫打工仔同有家庭嘅人加稅

支持派十萬！
廢老排銀行&拍屈臣氏.gif

MPF 戶口本身儲落幾十萬，失業半年都消耗晒啲谷種啦，捱唔捱到今年都成問題，仲要等退休65歲先拎得翻。

成家餓死無命何來退休啊仆街

比攞返強姦金喇

加稅就無分歧

中共港共：啲錢憑我自己本事攞返嚟，點解要畀係？屌你老母。

咁咪一次性免審查抗疫支助
有需要既先拎
唔想派既市民唔攞嚕

派兩萬有分期?

都已經唔係要求你派攞自己錢都唔得

有市民要求加稅果時又唔見你話有分歧

心諗香港市民出名市儈 幾時咁撚偉大

我覺得應該減佢地人工，派4萬

派多一萬啦

佢點都要留返D錢俾大陸，點可以隨便俾香港人？

派公派錢
一係全民退保
俾我地班小市民拎返啲強姦金
兩樣 其中一個做唔到 即係香港庫房無晒錢
啲錢俾晒中共
仲話咩國際金融都市
派果兩萬蚊都無
咪撚同我講儲啲錢入庫房以備不時之需啦
有錢搞基建 無錢救濟市民
死咗百五人 個百五人都無得拎返MPF啲錢
果然係一個閪政府

唔派就死全家我屌你老母